微博班人歌頌緊梁家輝

嗰班係人嚟架咩？

之前幫五月天拍頑固個MV講夢想，而家睇番真係情何以堪